
                      No deberia ni perder el tiempo comentando esta pelicula, pero es la peor pelicula que he visto en los.ultimos años, es malisima, penosa, cuando sali del cine la gente habia un silencio absoluto. Es una perdida de tiempo y dinero, no tiene una sola escena que valga la pena, como mucho una triste escena cutre de risa que manda al niño a comer mierda, jajajaja. El supuesto monstruo no habia por donde cogerlo y ya si hablamos de la escena que le cortan la csbeza al padre te meas en plan dibujitos. Pues sin mas, que es una pena vamos, que no hay por donde cogerla.
        
            